(緊急) 單拖

有冇人一齊？

企左係lift前 星哈利對面

慘

咩事

係邊？